我地波台齊心一意撐達哥，支持送中！

其實賺錢去挽緊要啲，日日打機講粗口吹下煙好過🚬

達哥表唔表態係佢自由
得罪曬大陸金主 冇收入係咪你地養佢

財務自由，都係自由！

無大陸金主佢就要訓街？
佢無香港廣告 佢無Twitch donate？
唔好再執著於呢個話題，仲有幾日就係遊行，唔好比五毛/假膠影響

因達哥而分裂，係助長緊五毛

唔出呀 屌你老母 出唔出係我自由
你紅衛兵批鬥我？

其實今時今日遊行都係表態
咁我要返工不了 係咪唔撚屌得

又玩抹黑？我嘅言論幾時批鬥你，又幾時阻止你嘅自由？

駁唔到

有無問埋你老師老闆老豆老母去唔去，唔去就屌柒佢一鑊?
定係網上兇狠，現實碌撚

痴撚線，係咁迫人表態
一個二個仲惡過共產黨
根本條例過硬
出黎遊行有乜用
遊行完之後咁點?
第日咪又係返工
on9

我老師老闆老豆老母認自己係中國人 支持送中 咁仲問乜撚？

香港大撚把中國人🚬

屌柒佢囉，好似屌達哥咁屌